覺唔覺艾歷臣害左禾仔既足球生涯？？？

06世界盃冇啦啦召一個英超都未踢過既禾仔入國家隊，但又一分鐘都唔出 之後個個人都對禾仔既期望都好大，又話新亨利又話英格蘭未來十年希望，搞到一個明明好有潛質既幼齒未踢出成績就勁大壓力，好影響佢發展

雲加都害左樓主一生

肥絲你爭蓋清一個道歉

牙賓睇到重點 幼齒應該要一步步培養佢等佢成長，踢得好就比多d機會，而唔係為左搏搵到勁幼齒而死用爛用等佢有日開竅，咁樣只會拔苗助長。

牽強咗

由佢踢唔掂返非洲咪好，做咩要帶佢出嚟獻世比人屌老母

雲加都害左禾仔

冇雲加禾仔冇英超踢

咁玻璃就黎三張都值20m 唔錯啦

當年好似係雲加推薦禾仔比艾歷臣gawo

關咩事？一個攻中一個翼

法比仔咪又係16歲就出場愈踢愈好
廢就廢啦

樓主害撚左雲加一生就真，雲加成個生涯基本上冇得抽秤咁濟，就係尾段教左2&b呢粒老鼠屎出黎，由佢喺非洲死撚左佢咪好，真係捉老鼠入米缸，千年道行一朝喪

仲諗緊關我鳩事牙

一個踢熱刺 一個踢阿仙奴

淨係英人個身分都值10m啦

話佢快過亨利阿麻

但16歲既法比有冇召入國家隊？

屌你老母連狗！出黎隻揪呀！